有冇3合一彩色 laser printer 推介

要搵部3合1 laser printer
想要自雙面列印 同埋有 wifi printer
最好有抵用既代用墨

唔知呢d要求依家要咩價位
有無邊款推介? thanks